Rolex / Tudor討論區 45（置頂有QA ）4月定9月有新錶

Rolex / Tudor

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用"不是"原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面除非係勞力士維修中心更換既零件 (由特辣隊長提供)

Q: 唔識人 點先可以係AD（授權經銷商)排黑sub百事鋼地果啲？
A: 第一條路：正價買錶不過要做vip,買返幾萬至幾十萬不等既其他野
第二條路：炒價買錶 周xx以外既AD
(由三六狗同Strepsil提供)
仲有同人無親無故就唔好咁厚面皮叫個同你三唔識七即人幫你排隻炒款錶

Q:保養期內有什麼免費或收費服務？
A:免費有抺油，打磨
收費有換鏡面收1200（不留維修記號）
如過左保就要加5xx安裝費(由怪俠一大碌提供)

Q:新卡點分行貨（888）定水貨？
A:轉左新卡後 卡上面只有購買日期同serial number 若要分辨水/行要上14樓先區分到 。

有冇師兄係wewatch買過？
信得過嗎

Ln

徵一隻全新百事

有隻full sticker

Tg me

按唔到條link

你比你tg我

Sub

官方抺油幾千錶 有無有相熟師傅抺油

徵一隻百事/ 一隻Batman舊版2018後

請問有冇邊隻款可以喺AD walkin 新手入到手?

大把
女裝石dj
Cellini

tudor

好啦
唯有只買刁

Datejust 都有貨，但最近連YM2都唔見

巴打唔係未過保咩

我個隻過左啦 04 年

我琴日去咗問白面大口仔，金鋼大口仔同daytona
佢問我食唔食鑽石或习
最後我冇理到佢

有冇ching放盲十

轉過頭就扔撚左你張留名紙啦

邊隻地通先 黑白地

做金會員要咩資格

邊度有rolex springbar 買

行左好多間都搵唔到datejust36 黑面鋼
有無咁搶手呀，定係純粹我係蛋散無興趣出貨比我

DJ 36黑面點會無貨？

男人戴哩隻會唔會太過土豪？

點會, 好多撚雀阿叔都鍾意帶間金款

男人肯帶呢個色嘅要隻YM算啦
定係想要石？

369 ad而家大概要排幾耐

排咗超過一年都未有消息，相熟sales叫我轉去其他舖頭試吓

而家既Rolex 我會用兩字形容：顛價
當DJ 41都要食炒
仲點會見到369/ airking/ milgauss

Ad入手

How much

十一萬八

有冇Ching放舊版Batman?

都平過水貨鋪ad穩陣

舊年二月都見到依隻錶放喺櫥窗無人問津

sales仲極力遊說我買呢一隻錶，真係估唔到呢

116503黑面 仲有冇機會排到？無vip

sub仔放大鏡花左有無得搞 聽人講用cape cod布抺下就好 有無人試過

排就難 出面都炒到17 間金得sub仔叫有機會

null

請問而家熊貓地通係咪炒到癡咗線？

好想要
排幾耐？食骨？

排咗一星期 朋友屋企vip

1星期

原本排玫瑰金GMT 排兩個月都無消息
轉話想要Batman一星期就有貨
中間仲比咗隻金鋼十 都係十一萬幾

識人好過識字

有無ching係montrez買過？
係fb成日見到佢啲廣告 有啲款又幾平

利申: 新手第一次買

Submariner No date 41mm 124060

係呀，唔同價，佢分期都貴幾多下。

Ching推唔推薦

好，我怕係fb果d伏店，好彩上黎問吓

Ad入手too，5年前，正價95折

你真係mon post r 折

請問師兄，自從14樓冇驗證服務，係咪要同職員講報價抹油或者check防水？同埋幾時先可以從14樓攞返隻錶？thank you。

邊間，我都去排下先

做手術

未睇過實物 Sales打嚟話隻Tudor BlackBay 58有貨

抵唔抵入手

navy blue

等你報告，吹走靚d？

我係隻眼花左 整番靚佢

有冇巴打可以分享下rubber b錶帶耐用程度？

等睇完事後相

抺左成個鐘 搞掂 手都軟

Migo 呢間有冇師兄買過
信唔信得過

同問wewatch

想入就入

d塵攝左起d位好難抹 可以點清?

排到崩潰嗰個？

應承咗生日送錶比男朋友嗰個

核突到。

tudor d鋁圈真係好撚7

隻百事同126710blro 1對比 高下立見

唉
既然你咁講
我唔買bb58 啦

唔要嘅單聲

樓上啱啱先話呢款鋁圈好柒

如果d 鋁圈顔色淺色d sharp d，我都可能買
Tudor 隻gmt 百事係舊勞百事圈都靚過佢

原價放收唔收

岩岩入ad排左隻116503白面
有就有
冇就算

2018年二手 $77800 , 即係仲貴過全新公價少少，
屌唔屌得過？

想問下DJ36 AD 係咪都無貨

超聲波機

新出果隻紫面鑽石圈無之外
其他有心搵都會有

玻璃花咗？用抹銀布搞掂？

個放大鏡 上外國論壇睇 花唔係塊玻璃 係玻璃上面涂層 所以可以抺走佢 但有冇影響放大鏡功能 我又唔係好覺

學到野

所以放大鏡仔如果花左 可以咁解決 唔洗比14樓成塊換

最緊要自己鍾意。但36唔保值，所以實買到，細行可能仲有折

點先可以同男神拉近關係？

當拍左拖, 年幾就送勞

咁係咪即係抺走哂d coating?

屋企人送 唔知幾多mm

其實係 所以我唔建議咁做 但如果花左又覺得好um眼 就可以咁做 我次次見到個日歷花左好炆 所以就抺走左佢算 外國論壇有人成粒眼仔整走埋

有冇巴打知

拎抬頭把間尺度下...

你啱
36mm
是咪唔值錢

冇話值唔值錢 只係而家冇咁興細mm
黑面dj 36 看門口嘢嚟嘅

要啦
呢隻咁有誠意
咁平當散銀啫
粗帶
刮花都冇所謂

我驚個機芯問題
係唔係解決左？

基本上解決左, 都冇人再提

請問下咁多位師兄有冇見過冰藍轉皮/膠帶？

較日期順返個時間咁較就唔會有日曆問題

thx巴打

有冇師兄知邊度有Black Bay 58 黑色 現貨 🙏🏻🙏🏻

vip食炒都咁大反應

因為我原本都想買tudor GMT
但諗諗下好似bb58 navy靚啲

但上面有人又講tudor 鋁圈好柒
可能最後乜都唔買

想請問下鋁圈係咪之後會變色？
如果係咁都幾特別
帶多十零廿年就有隻vintage錶

但聞說超聲波機會影響錶芯結構喎
用牙刷細力刷應該已經ok

買梅花預左蝕一半先好入手，tudor 都話值返8-9成

冇啦
嗰隻咁平
真係for極粗戴

嗰隻性價比真係超值
最緊要係平

不過香港台灣都冇晒貨咁滯

因為有cosc?
台灣好多人搵

2萬唔洗有cosc有款有瑞士錶

仲有陶瓷圈， 72小時動力儲備，快捷微調鋼帶
咁嘅spec都係萬頭
邊度搵

啱啱經過又一城有dj41白面狗牙珠帶

入手了

咩價位

原價

Tudor GMT絕對對得住個價錢

係呀
30000蚊
有整自家芯 矽游絲 cosc 大廠 70小時 GMT 5年保
真係好正

我機身係Q41打後

多謝巴打叫我唔好諗

想買狗牙面珠帶果隻 覺得好靚
但我得廿幾歲

我放走左隻Chrono s&g，都留返隻GMT

經典款 點都值下
但升值就紋d

唔係話興返細錶咩

最好唔好 唔好同我爭

收黑地

想收一隻二手 Tudor 79363N 皮帶款自用
條件：要上行，2020年後，無崩無磨，齊件

如果有巴打想割愛，請tg 我，謝謝！

+1
36紫面鑚石狗牙op帶 好靚
但係廿幾歲帶好似有D老

新手想問下大家覺得submarine 定gmt好啲

徵一隻百事2021 / Batman舊版 2018 二手

上年呢張圖貼出黎嗰陣, 呢度啲人屌到飛天,
估唔到今年喺AD買都要呢口價了

咁白地仲顛

新手想入手tudor bb58 navy
想問係咪周圍都無貸？

荃灣css 即時

左邊兩隻係黃銅定真係間金帶黎？
依家黑金鬼都要炒價，買隻間金刁玩都好

間金 碧咸個兩隻

Ad 盲十84蚊貴唔貴？

想一勞永逸

而家刁都要食炒

ad買最好 個價點都好過水貨鋪岩心水咪去馬

貴呀
千祈咪制
留俾我得啦

金，不過係包金，唔係全實金

包金真係唔過電

希望早d排到116503白面

包金就屌唔過喎⋯⋯定係勞都係包金

今日見到有人戴隻全rose gold 地通，我又唔覺得leung，勁靚

依家14樓點做驗証？ 洗唔洗比錢

無驗證了，一係放低幾日檢查報價

想問有無巴玩開舊裝，想整隻6694帶下，想問香港邊度多？

有隻126660 D Blue AD買有冇人有興趣
110k 有興趣留tg

一齊去AD?

信用良好既二手鋪買，最好有得9折回收果種，戴一排唔鐘意放返俾佢都係蝕千零蚊

9折回收 講緊齋擺唔戴？
如果入隻錶但正常使用 有花痕 髮絲花 到時仲有無9折回收？

AD 拎

Yes

好平

係就係
但始終屬公廁款

徵百事同Batman狗牙帶版

公廁款都有價有市

其實點解yacht master 系列炒唔起

有冇巴打班到 116515 黑面

冇本事買
排都冇資格排

有冇啲鋪頭推介？

DSB 單紅都唔係好炒得起

size太大
太難carry

岩岩排左126711CHNR，Sales話要等1-2年，希望排到人生第一隻勞

有希望係好

本身識定就咁WALK IN?

呢隻都要等成2年

大家點睇air king

19年頭為左慳萬零蚊買左黑色

最唔似勞嘅勞

咁黑地係靚過白地 不過價錢就相反

彩色 logo 幾好J
唔似水鬼/369得黑白色
但係而家都炒價

想請教一下North Flag想配返原廠鋼帶上14樓幫唔幫到手？

叫左朋友係Geneva個邊就咁walk in排，個邊lockdown左好耐，琴日先至出去幫我排

不過嫌佢厚身咗啲

我有隻2015 盲十 888，大全套，要嗎？

留tg

巴打我想搵隻朱古力地AD貨 ( 預左食炒 )
唔知你方唔方便留意下
唔該哂你先

到底依隻藍色生咩樣
一開頭議論紛紛
個藍係藍成點

好sharp 既藍，比百事同藍黑十既藍色更加淺色
最搶fo應該係依隻藍色

不過我買唔起

想講*藍金十先啱

未見過實物

入左手啦ching

不如買隕石面GMT

隔離21日

其實今時今日 勞專門店係擺咩貨

供需問題啦，2017年勞力士減産前好多款都係任買，俾埋95折都仲得⋯⋯2017年後，黑十都開始要食炒，2020年，又再減産，搞到DJ 都缺貨出現炒價

我就覺得飢餓營銷最大得益者係ad，勞力士唔俾ad 炒價賣，姐係ad來貨價一定平過正價先，但ad又暗地裏以超公價賣，最肥仔係佢地⋯⋯隨時rolex 減産收入反而少咗

人地Hermès 玩飢餓營銷但d 專門店都係直營，自己賺哂。但勞力士玩飢餓營銷就真係送錢俾ad/倒自己米，都唔明佢地marketing 班人諗乜

正價排到，我等2-3年都得添，問題係個party 玩到排無得排，vip 食骨都要等，就知道唔會有我地班新手份了，依家玩到係要識人求食骨/炒

其實我想係外國ad睇下會唔會大機會d排到，貴過香港個定價少少都ok，隻沙士圈係香港ad食唔知幾多骨先有得排，我又唔想食骨

我朋友屋企人住係香港，定時定候都回返嚟陪佢屋企人一段時間，我諗到時請返餐好既就ok

(1)其實唔會特別易啲
(2)唔食骨就食炒

想問吓師兄係邊度入手仲有現貨？
新手都想入隻GMT玩 Rolex未入得起住

而家唯有排住先，排唔到到時先再諗食唔食炒

其實如果食一隻金sky dweller可以原價入地通

都諗得過

我覺得最大問題係 bb個殼鈍過勞十好多（當然價錢無得比）

但手細撚真係帶唔起bb(想買銅BB)

是咁的 依排手頭緊想賣左隻勞有冇邊間好d
有咩注意

你就想
呢隻係膠帶金黎，三十幾個
早幾日見有白面膠帶Sky Dweller

126300

Tudor gmt ，尋日有人係屯門市廣場櫥窗見過，你試下打去問下

你唔私放？
上網睇賣緊61～63k

唔想跌咁多就做下功課
好急咪直接放

精神

真心想排隻白色explorer 2，知唔知機會大唔大

我都想排，但依家吹緊停産，升到9蚊了
以前仼買款黎

咁快賣

去英國，帶唔走咁多錶

12萬4綠針

白地不如標30 反正都係mark高

保值囉,點都值返70%
升就難

Chrono我唔sure
但bb好似係實金喎
台仔拆過出嚟

chrono s&g有啲部份係實金(個圈)，而條錶帶就係包金，把的都好似係包

咩都升
但綠黑比之前個價低咗

洗唔洗預約？
淨係帶隻表上去就ok？

如果隻錶係保養期內
都可以問佢抹油報慣？

終於買了心頭好，人老了越嚟越鍾意金鋼款

最後 cwb 買左
有折😁😁

Oh yes
不過都好過度金

係咁架啦，求求其其趕住出貨比錶佬炒貴嚟賣

隻錶保養期內抺油好似免費？

十年前既post都拎出黎圍爐

見咁多人問
我又爆下兩年前AD點賣炒款錶
已離職兩年 所以近兩年唔太知
基本上炒款貨分3批

1批係留俾老細董事親戚或者作為企業友好用（自行領悟）大概2-3成左右

1批係俾同事買 同事可以排 做夠一定年份就排得 當然職級高可以快d 炒款面價 非炒8-85折左右 都要扣保用證2年 大概佔2-3成左右

最後1批先放街客 但所謂街客班水貨客二手佬佔大半 因為睇過去消費紀錄決定 白d講就係搭多d豬頭骨 二手水貨佬有辦法散 所以一定係俾佢地先 剩低先係普通街客 但基本上都要有一定消費紀錄先有可能 呢批熱門錶賣親都要經理簽字

雖然唔知近排變到點 但而家二手價升得咁勁 街客排得到機會應該更低

又係你呢條黃屍

企業友好=炒錶狗

我都係轉行去錶鋪打工算起碼排得到
我有FF過買一手珠寶店/錶鋪既股票，然後股東大會個陣去呃合照扮識老細

依家其實仲難入手 出貨小左 又要分比上面最高層既先 先慢慢派落去 邊仲有咁多貨會跌到街客手上出面買又有風險 又貴幾舊

巴打邊間ad?

行頭窄就唔自爆 但間間ad做法大同小異

我都唔明，錶行老細d frd都大把錢，出面食炒價都得啦，係要乞衣兜入邊搵飯食買錶又正價又優先

雖然班富豪真係買完錶唔會賣

有咩所謂 都有咁既地位又識人 仲駛咩食炒 何樂而不為 同埋rolex儲嚟係屋企擺係櫃都唔差

咁介唔介意講間ad會唔會賣炒價比客？

唔會 俾官方周到好大獲
查到輕則未來半年派少啲貨 重則取消AD牌
所以先要搭錶賣

明白 唔該晒

AD角度 tudor BB58 算唔算係骨?

好唔該師兄，想問下28watch信唔信得過？
睇睇下Rolex 116660 同126660 都岩心水

勞力士特登咁玩，趕絕下面班窮能，剩係受富豪玩，想將個品牌升格到PP咁

幾錢入手

唉是Q 但啦，隻錶唔係流四就得

筷子面都未洗12萬4喎，普通綠針憑咩
老闆食懵咗?

又唔係，係勞力士既産量真係追唔上各國政府印銀紙既速度

你會發覺2017年之前，d 錶係仼買咁濟，之後就開始缺貨，自始之後個炒價就一直升⋯⋯

最主要係因為2017年，Swiss made 機芯由原來50%瑞士原件，改左60%要瑞士原件，搞到産能降低，加上新機芯又複雜左難整左，再加上各國玩qe 搞到市場大把錢買野，需求多左⋯⋯再再加上2020年，終國送大禮，大産生產線因疫情減産/暫停，結果就搞到今日咁既炒價

做唔到生意？d sales佬串過碼頭咕哩喎

食炒價都仲要哎契弟咁契，又要受氣又要比sales佬玩，on99

如果真係停產，唔使排了。
Btw 可能新款仲靚

你當我9up啦，我都係聽返黎姐，sales 講野有時都信唔過

人地老細朋友買3-4卡鑽石個陣，買百萬蚊陀飛輪個陣，你又唔講下？ 買完錶，請老細食飯慶祝下開支酒幾萬蚊咪又係錢⋯⋯

拉關係，儲人情，唔係我地d窮人可以想像到⋯⋯識人好過識字，你知我知老細都知，免費既野隨時仲貴都未定，只不過你見唔到姐

依家望緊疫情後會唔會跌返2019年尾個價，如果跌就炒價入，如果繼續升就放棄算

>最主要係因為2017年，Swiss made 機芯由原來50%瑞士原件，改左60%要瑞士原件

有無sauce

RSC 話你塊玻璃COATING 甩咗幫你換，係咪會變SERVICE DIAL, 個Laser 皇冠入面會多咗個S字？
我係咪應該拒絕

疑似2021新款地通

真係有人會信係真

On January 1, 2017, a new regulation will go into place concerning what qualifies a watch as “Swiss Made.”

At least 60% of the production costs of a watch taken as a whole must be Swiss-based.
The movement must still contain at least 50% Swiss-made components in value (not in quantity) and at least 60% of the movement’s production must be generated in Switzerland.
Last but not least, it also specifies that the technical development of a “Swiss Made” watch and movement must be carried out in Switzerland. Smart watches are also included for the first time.

我求其google出黎咋，無fact check

你無講錯, 金鋼款真係好多阿叔鍾意

好柒靚，遲下30萬鋼地不是夢

gmt同sub仔都出左新 係時候到地通

description 寫係灰面藍圈喎，咁咪同大yacht 一樣

如果出冰藍面既鋼地通都好
希望唔好轉做珠帶就得

不過炒到30萬，都唔會捨得買

Omega出咗呢隻snoopy都好型，41mm新地通機會都好高

有無巴打係best watch買過錶

信唔信得過

120k左右

巴打 就咁WALK IN入去話想排?
咩都唔識 新新手 想買隻勞都咁難

橙針停產？ 升緊

臭土都有人post咗出嚟

天價

徵百事二手/全新 ， Batman 舊版

想問下GMT 果啲係唔係冇得排

早啲瞓

Tudor GMT 有無得Walk in ?
見到post有人入手..好想要..

跌條撚咩, 你睇下樓上一堆人留tg食炒就知冇可能跌啦

同問有冇巴打可以幫手排白面鋼天行同黑面金鋼天行

唔難
行轉TST廣東道就有

賣兩隻126610ln 全新三月錶 有興趣留tg

賣綠玻璃Milguass116400gv（藍色底）
全新3月 有興留tg

好多tg賞花杏仁露

勞力士黑金既十，gmt, 同深潛
入邊款好 全新有冇機會原價係ad買到？🙇🏻‍♂️

我係想排到邊隻要邊隻

有冇巴打有全新116515 黑面 俾市價

間金sub都有少少機會，全金應該都難
其餘兩隻都難

其實126622個外圈貼唔貼到膜 好驚花

超易花, 不過花到咁上下咪返廠換囉, 有限錢姐

想搵dj36黑面 行晒咁多間ad都話無貨
有啲仲想叫我食骨先幫排 係咪痴左線

有咩骨食先?

36都要食骨😯 明明正路係有95折
你同佢講 41先考慮！

以前啲人就話食炒不了，而家竟然越尼越多人接受，rolex成功了。

走啦死黃屍

反問佢，係咪食隻地通做骨先

放一隻全新 fullset 行貨 ad單 齊貼紙 百事
有意留tg

想問下而家玫瑰金DD 40 係咪都要食炒？

想問下tudor 79160/79170 白底邊度仲有全新貨買？

無
停產好耐

早一個月去銅鑼灣同旺角睇玫瑰金DD 40mm都無貨

想入隻刁
係咪冇咁易放

真係cls...
本身DJ 已經係骨

徵一隻Batman 2017年後 /一隻百事2019年後

香港有冇邊隻錶盒買得過

我放d錶係pelican 1120 雖然就冇咩貴氣 但好安全

新手想問chrono 24買錶信唔信得過？
會唔會有假？

係香港邊度買到

星際urban tech

amazon都有 3日送到

DJ都食食骨,ROLEX食屎啦去

多謝師兄
不過個樣真係好安全

Thx巴打

正價41mm 白面datejust點睇？

買啦
以前啲冇得炒嘅款
而家最少都有萬幾蚊水位,絕對唔會蝕
又可以扮有誠意食骨
根本冇唔買嘅理由

而家白面叫做櫃面仲見到 （黑面、藍面要食炒了）
第時個價再上 我諗連白面都見唔到

OMG 正想問藍面有無得買，點知都要炒價

諗咗兩諗走咗，雖然41mm上手唔錯
但太普通太斯文

浪費咗個咁好嘅機會

認真：賣出有水位賺咩？

銀色面，18ct金羅馬數字VI及IX，鑲24顆鑽石

哩隻點睇？真心覺得靚，但好驚戴左會俾人以為係大叔

金銀潤先至大叔feel姐

期待買Cellini 都要食骨嘅日子

巴打有無見過人戴

等睇女裝dj ，鑽石款都要食骨

錶換錶
朱古力換左隻朱古力

SKY-DWELLER ?

Pearlmaster 無人講

116710BLNR 14年買 8成新 有花

想問下大概賣到幾錢？

1. 其實問賣幾錢唔駛出圖
2. 張圖係你自己隻錶定係網上CAP圖

2021 年仲有咁低清既圖

就算影到咁濛都呃唔到人

十萬我要
如果full set 再上行交收

間金型過純鋼

因為唔係個個襯得起

黑底金字真心靚

自己鍾意又唔係假貨就ok啦；
搞到好似著制服咁，一定要跟大隊買嗰幾款咩

外國網站見到

好咪傻咗？？

啱啱影得太閪，補返張清d既圖

Post圖係想問，因為都幾花下，個價大概會跌到幾多？
得個知字

藍圈

裂口高開

唔係大叔款咁簡單, 直頭係阿伯款

出面收閪極都有10蚊，花都係扣多三幾千，有崩先扣得勁
我月頭先問過

唔係花咁簡單, 點解你可以影到冇曬啲拉絲紋既

我都覺，又唔係幾覺大叔味

利申20頭

但係好似易花啲

有冇師兄放黑面橙針

間金見好多人都話易花 感覺抵玩過純鋼 水位相對無咁深先

依家d女都戴間金黑十

黑十都多女帶

膠帶換玫瑰金

不過都想買多隻黑十玩下

想問下我呢款係咪都叫金銀潤

計返炒價比率，間金抵買好多

幾個月無留意，最近想買返隻116520
但點解貴左咁多？

仲有金鋼gmt

難分真與假

珠帶先叫金銀潤
這是金鋼

你地有冇對過自己隻錶快慢秒係咪係-2/+2秒個range 我成日覺得隻錶好似快過2秒

跟iPhone clock icon黎對 我個隻幾日先差一秒

屌我用天文台個網對，每日快2-3秒。不過都用左兩年幾三年，等到就完保養先上14樓check下

有無人知tudor既rubber b膠帶邊度有得買

問過幾間 大約$1700-1900 老佛爺就比較平 好似1600定1700

yatch master 116622 walk in 有無得排隊？

我有隻大黑橙，未帶過預來留珍藏

可唔可以放🙏🏻

似係DJ36

巴打好靚仔

巴打好靚仔，睇到我硬哂

116622停左產啦 得126622

巴打下次影相唔好入埋鏡
實俾人狙擊

錶面太細

想買黑面橙針但屋企人唔比

大家傾下

在青衣城有，有意巴絲可去問

黑面？

Explorer II 係咪都要排或炒？

有無巴絲知而家DJ41難唔難排？對隻深灰有d興趣

灰/黑板帶走去排都應該有機會 ，可以一試

見過人戴，實物真係好靚，一見傾心

其實去AD留名都冇咩用 基本上留唔留名都冇分別 出去食炒價就大把選擇

靚 但唔太抄得起 玫瑰金幾款都好正 特別Daytona

我又有

Datejust 不是狗牙圈硬係覺得差咁d

狗牙圈配五珠帶，閃閃生輝

近排突然入坑，
一直心儀藍面Sky Dweller, 但個價真係唔太抵，
感覺唔會再上去。

所以而家睇緊熊貓Daytona,
見到出面鋪頭賣240k, 去唔去好😔

多謝巴打你先 暫時想要隻全新
可唔可以了解下點解要放

大白燈有無機會walk in?

隻藍面都過20
黑面去到15尾
熊貓24你當趕尾班車，唔係只會繼續上

想變返錢買GS

白地仲有邊度可以食炒買到行貨
留咗兩間ad都冇回音

大大話話都去過10幾間AD 基本上唔好話Explorer II 仼何sports watch 都唔會有貨 留名其實都冇咩用 但如果你好彩wall in 去到有一隻擺係到就恭喜你 即買啦

可遇不可求

撞過三次Yatch Master II 一次Deep Sea

副眼鏡好好睇

Walk in 我就遇過一次黑綠玻璃，之後隻大黑橙係買過一次錶ad sale幫我揾返黎

去AD定專門店？

放過小弟啦
我都係睇到有隻入門好野想報下料俾大家

巴打有女陪

可摸以tg send d資料比我大黑橙

大家點睇 Tudor 隻鈦左手款 好有興趣

訓醒未

熊貓24咩年份先⋯⋯應該過左保

24都過保

白地呢個禮拜噴井式暴漲

尋日見賣24.6係2016年錶

出去打個白鴿轉先啦專家

哦

咁咪恭喜你囉
24放唔放呀？

多謝
窮撚得一隻白地
自己戴緊想放都無得放

今年前咩價入都賺

幾多年前
疫情之後，班人ym deepsea都搶，搶到DJ都缺缺地貨

呢兩個星期 啱啱海運AD有隻Yatch Master II 金鋼係到

幾次尖沙咀幾間AD都有隻擺出嚟 去多啲就會見到

pmed

一直破頂

隻藍面天行者上年先$16蚊，都無人估到佢依家20蚊啦。

116500全部都未過保養 應該

我相信126622係不久既將來會跑出

膚色黑嘅話戴金鋼仲好睇

最早果批得番幾個月⋯⋯分別都不大

Deep sea!?幾時係邊？

過左幾日再去 賣左啦 下次見到再講

有，成個油尖旺大把

SD but not AD
Second-hand dealer

想問而家上行較時間 改錶帶洗唔洗等幾日

早排貼出黎呢度啲人仲屌到飛天
估唔到今日個一口價只可以買舊錶

尋日見到上左10萬，都癡蟹殼

排咗幾耐？

收一隻2手百事要2019年或打後 如有師兄割愛
請

9折

我上年年尾係谷度有巴打放180k
19年行貨 我都無收到

上年年尾放18蚊咁儍豬？

2017年130k入左，唯一一次任性得有價值

如果到時唔係停產 而只係轉機芯...

白地vipstation 賣30蚊

有一對全新yacht master金銀潤想放，可以攞去邊度賣呢?

依家全新橙針係咪冇可能8萬或樓下

應該係你張卡片吸引到佢
又或者知你買得起ap

連登仔：傻仔先買撈 傻仔先買樓 完全反向指標

想問下rubber b二手係咪無市場無人接？

臭汗味

Tang KxKx、Tat Yxxxx，時間x，尼尼去去咪佢地幾個，將d冰藍、ap，貼自己fb，轉頭就係時間x度出post賣，轉眼就sold，又話唔好買哂佢d錶，隔幾個鍾又話有新貨，on9到呢。

仲要呢頭時間x 9up完，個兩條友就和應，媽呀好假呀！

二手19年百事 143800$要唔要好

抵
唔花嘅話

忍唔住了, 訂左隻金鋼黑地 本來覺得白地好d, 睇睇下都係覺得黑地襟睇d

依家有個新Youtuber 咩billy chan 講Rolex 係乜水？
日撚日咁搭棚靠Social media托市好撚過番工
個間咩朕御用名錶日日都有咁多PP 5980/1R 賣
係咁數銀紙

換番原裝帶啦

冇花，我見依加升得好痴線

全新都要15

咩事升到痴線，但我隻單紅唔升

Deep sea ,單紅，金鋼Sea Dweller 自用算吧啦
唔駛輸都偷笑

嚴重跑輸大市

你單紅原價入既話，賣都唔駛輸既

15有post出來都比人買左，升到bar bar聲

排定訂

一陣唔知邊個明星帶出嚟影張相 或者宣布停產咪又係升
遲早既事

有隻2019 膠紙都未mit

唔打算賣 好有紀念價值

訂啦, 20年中錶, 148K

8萬幾 個陣時未有咁癲

舊金鋼 Sub 都冇升

有隻17年綠綠 fullset 少花 想賣

原價收

DateJust 41洗唔洗炒價??
我見依家都貴2萬.

綠玻璃黑面而家公價買唔買到

要 依家除左啲31 36mm 其餘咩都炒一餐

個人覺得milgauss 平靚正

而家係冇一款rolex唔使食炒

AD啲錶櫃又未算完全吉既, 係空洞洞左啲囉

31 36mm 嗰啲囉

16623?

搵咗好耐都冇靚仔condition

16238越睇越覺得靚，有無巴打熟舊錶行情？如果想揾隻唔好太舊既，又靚靚仔仔依家大概咩價錢叫合理？

我嗰對都係冇帶過嘅,不過金色錶面喎

今天肛買

早兩個月正價買到唔洗食骨

全金依家無出？

$36000

水？

是

好野黎 我都想入手

一定要買Onyx 面 型到震

Datejust 全金好似只有31mm

男裝就要Day-Date 40mm 至有全金了

我都揀緊呢隻或者 bb gmt

我要晒.jpg

有隻bb gmt香港行貨正價，有興趣留tg

有興趣

全金onyx面，day date不得了。

依隻真心靚，但屋企老豆老母戴，我就買唔落手

賣一隻2020 9月 百事全新
Ching如有興趣

收完錶又即放咩玩法

低收高放

做得咁明顯

生意有禁易做就好
希望你放到

How much?

放唔放到一件事，但市場上就因此少左一隻錶俾直正用家。不過係要有哩種契弟，二手撈價至會企得咁硬

呢啲款真係啱大陸佬多啲

今日高位, 明日低位

120k尾

咁都認得

有幾難認

咁我唔啱洗
祝師兄早日賣到心水價

ip都唔駛check

其實我都唔識，正常可以放到幾錢㗎？

想問下而家點樣先可以做到上行 驗真假？

賣比我

116621?

唔好意思新手搭單問一問

我最近買咗隻Tudor Black bay 58，如果我上鏈大概上左30下，無乜點戴嘅情況下一日多啲就停係咪正常？

點先可以去到佢官方咁講動力儲備70個鐘？

說明書教你上幾多下

上爆左？

30下，但30下完都無70個鐘

應該唔會掛上網睇啲人話自動機械錶唔會上爆架喎

依家黑面橙針係咪冇可能8萬或以下

訓醒未⋯⋯⋯⋯

上兩個禮拜見到一隻20年全新錶79800 諗左幾日再打去 賣左

16623 & 168623

有冇人岩 有隻盲十

港行888 買左2個月

仲記得
舊年呢個時候係呢個post
一眾巴打豪情壯語
話要餓死錶佬，光復公價
咩返去運動款有折嘅年代

同問，我都想排

兩隻全新齊齊升

黑白地有冇咁好炒啊 白地30真係笑左

3 年前14 蚊買黑地比人話傻仔，而家估唔到會咁

淡友無處不在

停左產禁耐都仲有全新

有無傻鳩會買

分分鐘連累埋所有20年9月百事都放唔出

真，好多隻都好靚，想買
除左DJ

40 la.........

我都係，好似中咗毒咁，買下買下就買咗10幾隻

不過好彩係炒起前嘅事，未試過炒價買錶

⋯⋯係咪真係有人買個價上年頭可以買隻全金

好貴 好似未升完

放咗係度冇戴過.

請問邊間？

Tudor BB GMT行貨全新 正價放 留tg

繼續升

早知上年頭 18-19就買

早知早知18年allin bitcoin

而家白色幾多錢？

呢間一向標貴過出面

大家隻金錶係咪容易花過鋼好多?

正常 金軟d 易花 同埋金有花痕好覺眼

金鋼地通係咪完全炒唔起？

垃圾product

想請問158000買隻3/21年沙示，屌唔屌得過呢
我自己15/16

想問下信和地下嗰幾間買撈信唔信得過

116503都有炒價

12月睇

黃金綠仲係45萬

想斬死自己

新手想問下巴打們會邊度放錶
想入隻勞放左隻刁佢

建議你渣住 因為好大機會要蝕

師兄大約可以放到幾錢呢?

我有啲興，留個tg傾？

auto 芯唔應該上得爆架喎

屌女巴又發達

我睇中左168623
但35mm
係咪算女裝其實

是 仲要金鋼

排到2046都排唔到，轉個頭就升到30蚊
點玩呀大佬

你都識講 就係排唔到先會升到30 排到既邊會仲有人搶

今日30明日31
有買貴無買錯

一停產就直接40

炒乜撚野股票 轉行炒撈好過啦

呢個POST咩料
開頭有條友話勞力士有價冇市 根本冇人買
之後又有條友話自己識鋪頭正價買到 買幾多都得 無限任買白地通

閱

今日已經31啦

算啦.冷氣軍師係咁
公屋都會屌人住私樓要比管理費啦

呢個價買隻咁嘅嘢

不過d人話條鏈係用膠水貼金
有機會會甩咗塊

但同其他比都仲算低水
完全冇價冇市 自己鐘意就好抵玩
之前見到東南亞有2020卡
死貨死到咁

想問下上去check既程序，有無人可以分享下

我買完先上去、都冇咩可以分享
都係擺低隻錶話要抹油

冰藍乍？

金地綠黎，呢個價加多少少買隻全新冰藍仲好。或者兩隻全金地拖。

大家點睇呢隻
AD 唔知有無折呢

因為想買隻二手，想2個人上去驗完先再交收

可以抹就代表堅野？

🤩有石
咩價入

新錶入手

how much

144800

二手19年

148K入到2/2021新錶
145K入2019二手錶

有問過，有95折
我帶上手Okay
41mm同厚身視覺效果一般般
BB58又冇日期

依家148未必得啦 最小都15

相差咁少

355k 炒價 但是自己喜歡 沒辦法了

正常啦
正常價冇可能有

百事好似全新都升到16幾全部炒款升左最小10%

想要隻ad綠玻璃藍面自用都咁難